連登班公務員撚可以反cup政府未

食環就拉下水貨客啦
稅局就快d查下有無人逃稅啦
康文就睇下仲有無大媽唱歌啦
控煙辦就睇下有無d呀叔呀姐食煙啦
房屋署就睇下有無濫用公屋啦
屋宇署就睇下大公報個招牌可以拆未呀

你班連登公務員之前唔係屌班老屎忽 又屌政府又盛咩
依家有靚牌比你上 有難處做唔到既 放風出去 大把人幫你1823 你就可以做啦 咪撚前線就前線衝 你地罷工都唔肯 依家叫你地做番應份既野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果依家都唔整頓 有臨時政府點做呀
你覺得依家個香港依家個政府依家個社會風氣差就做啦
日撚日話班大陸撚藍絲偷哂資源 乜撚都唔做 緊係輸啦我地

各位巴絲可以講埋佢地有咩應該可以幫手

同我講 去哂邊

做返自己應該做嘅野

比負評既 係藍絲定自己友
自己友講下你收住人工可以幫到手 點解咁做
定其實公務員真係懶開 唔洗做

緊急召喚